阿里巴巴每手入場費18,989元咁高，即係唔俾窮撚賺錢啫！

一手賺100% 按埋層樓都抽

中共回血劍
不了

short put接平貨

馬雲下台 比中共食左
中共回血藥嚟
屌你咪入貨

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

呢隻嘢唔討論